香港風暴過後 遺言 留言區

對唔住 睇黎上天已經決定左香港命運

樓主係狗 佢老母比狗屌

媽咪我愛你

我想屌番次閪先死

邊個